大馬國家元首阿都拉不甘被屌次數落後泰王，現急起直追，喜獲大馬華人網民留言屌柒

背景：
安華獲過半數議員支持組成新政府
根據民主既原則，國家元首（下稱「阿公」）應予批准
但阿公故意拉布，拖延

事件：
阿公發稿叫政治人物「一起自我反省，不要讓國家再次陷入政治動盪之中。」
「政治人物應該拋開分歧和敵對的意見，反之應該通過協商的方式解決問題」
簡單黎講，
即係阿公like既政黨夠票就批准換政府（七個月前喜來登政變）
阿公唔like既政黨夠票就叫人反省、協商（今次安華）
結果比網民屌柒阿公雙重標準、偏幫

精選留言：
（因大部分留言均有批評阿公，違反大馬法律，因此不截圖顯示，原post請見）

- 應該反省的是你 你一手遮天 你做啊 公 是很大 馬來西亞三大 民族你要 公平對待人民

- 標準模糊，定義不清，是非難分，不服你

- 吾王忘了喜來登？

- 只准喜來登放火，其他人不可點燈？

- 之前幫國盟又不見... 算了 還是不說了😂

- 偏袒幫到出面了吧！!究竟漏油丁給了什麼好康?

- 最應該反省的人是不能說的人

- 德不配位，亂國殃民

- 不修改制度，是不能斷絕的。除非修改，否則一切徒然

- 七個月前為什麼你不說

- 在清朝最不得得民心的皇上！

- 明白元首的苦心與勸告同時也希望元首理解人民的不滿情緒，請元首勸告後門還政於民。感謝。

- 後門進來的不必反思，前面進去的需要反省。。。。什麼邏輯 ？什麼理念 ？新冠肺炎2月時被壓制，喜來登後大幅增加之後被壓制最近沙巴選舉事件又泛濫了。。。我看不懂。。。

- 喜來登行動時為何？....

- 立場明顯 華哥無望

- 為何又讓慕尤丁奪權呢？為何又讓慕尤丁成立新政府呢？為何當時沒有考慮到國家與人民呢？？？？？作為小市民的我真的不理解！！！？！？！

- 60年來太多雙重標准動作，沒有嚴重，只有更加嚴重，爭奪權利連後門都能當上首相，反省就該下台勉的亂國殃民！

- 其實一切，都是由你開始！！大馬是多原化國家，天然資產多！有邊個唔想搶！自己反醒下！

- 會不會幫到有點明顯了

- 我只能講一句，希望阿公別亂點鴛鴦譜了！😰

- 決定權在你的手中你要怎樣就怎麼樣人民吃飯吃粥都看你了最大是你了

- 還政於民

- 問你自己搞什麼鬼。。。🙄

- 我竟然按了。。笑臉。。

- 阿公 阿公你說什麼除非你又再拿錢出來分給那些 政治人物因為他們是來 A錢
你有看到 有多少個部長出來做事

- 誰人都知道你是偏幫丁丁的咯因為他是你的親戚嘛！那麼誰應該反省？誰先在疫情時後門進？自己知道咯。

大家冇睇錯，留言既都係九藍一黃既極品——大馬華人

慕尤丁定安華奶共啲

慕尤丁
因為國盟一定以利益為先
中國用利益同佢交換佢一定奶共
佢上星期先比王毅黎大馬
仲同佢玩疫苗外交

安華一向支持自由民主、法治
點會支持中共

大馬華人一邊屌香港人係暴徒，另一邊自己知法犯法做暴徒，公開侮辱國家元首，涉觸犯以下法律：
- 刑事法典第504條（蓄意侮辱罪）
- 1948年煽動法令第4（1）條
- 1998年通訊及多媒體法令第 233條

馬華只係一班親共廢渣

啱呀 奶共奶到不要不要~

但上次係馬哈迪自己辭職，今次慕尤丁冇辭職，除非不信任動議過到。

不信任動議永遠排最尾
咁點過到

呢個時代直接民主好過間接民主好多

wfc 馬拉賤種 成班都五毛嚟

都有少部分既大馬華人同我地同聲同氣
會取笑班大中華膠做「膠膠」
不過一定唔係大多數囉

樓主係馬來西亞人？見你都好留意果邊新聞

如果我係大馬人，我比人拉撚左啦

冇人想理班馬華賤種

屌agong比人拉 時有發生架啦,不過多數都係罰下錢
親戚唔係奶共,對支那冇乜concept,
其實唔多理支那同香港發生乜事